﻿Base de datos en la carpeta data. Script ya cargado, aunque tambien está en el fichero SCRIPT.txt por si se borra.

Diagrama UML de clases como el ya entregado: UML_Corregido.png
Diagrama relacional: diagram.png o diagrama.uml
